近排facebook 好多維穩廣告

Block 極都仲有
好似想洗人腦咁

有冇人都係咁